[年經]新季Diablo2 美西專家拓荒區

又係我開post

新一季今日（8月16朝早8點正）開始 快d瘋狂打d2 hardcore

新加入既人都可以上返BATTLENET買KEY TOTAL應該大約150HKD 係有D貴

為左避免大家前期花式自殺 簡單講下小弟玩左幾季既起手提示
1. 由A1慢慢行到A5 千其唔好急住要RUSH 因為所有人都係FRESH START 冇人可以100% CARRY你 而呢樣對你後期都好大幫助 因為你如果想人RUSH 我自己覺得行到A2尾+升到20-25LV係會令人想RUSH
2. 打到3洞盾要留 打到A2即刻解Q2救人任 拎古代人符文組 咁樣基本上NORMAL就唔會死好安全
3. 可以先玩法 打到裝再玩其它職 但我咁多季都係冰法起家 前前後後死過超過20隻80LV以上既角 先累積到經驗同技巧點樣冇咁易死 如果求安全 可以死靈起家 但後期相對上較悶 而共它職係冇傳送//迷團後期刷裝都好慢 所以最後都係靠你自己決定
4. 心態: 咩情況唔好衝 除非絕對安全 因為HARDCORE你得一條命 唔可以隨便揮霍 玩到HELL都見唔少人因為鳩衝而死 特別係係CHAOS 好彩既一日分分鐘見到5+既傻仔因為衝前根住比怪秒(我都做過) 你要知道係呢隻GAME入面好多意料之外既危險
就算你爆抗 但冇防 比怪近攻會死
就算你爆防 但抗低 都好易比怪打到瀕血玩完
就算你爆防爆抗加有BOBO 4000+血 一樣可以比8人埸既DOLLS炸死 都可以比一堆8人埸既SOUL PACKS秒殺
所以無論玩到邊個STAGE都要好小心

有興趣加入一齊玩:
唔想入gp又要幫手係post出聲 盡幫
如果係玩BOT既麻煩你地自己開過第二個GROUP玩

最後祝大家

。

其實玩hardcore心態係咪要好好？我成日softcore lag一兩下都好嬲，想像唔到玩hc lag死會有幾𢛴

唔洗 玩玩下會幫你鍛鍊埋你個心態
利申: 死左隻90法 嬲左一日 第二日起身升過一隻

通常死左嬲幾日就會心郁郁想玩返
自己唔玩通常係咩都打齊唔想再玩

專家不了
死左果種感受我會接受唔到

之前我都咁既心態 但玩過專家後玩唔返普通

冇啦,直情冇玩了
十幾年來玩左好多次..

試一試 有人一齊玩同以前自己玩唔同
我都係冇玩好耐 之前高登見人玩先買經KEY跟機

八年前係舊登同過一班人玩美西但唔係HC
而家冇動力裝番

今季仲有冇巴打玩?
我見TG都無乜人出聲了

有

岩先開左隻人仔
點樣一齊玩?

而家大家都升左上去 佢地晚晚自己CHAOS同BAAL RUN
所以你要RUSH既話自己升到24 根住係TG問下有冇人幫手RUSH 慢慢上HELL

留個名先，呢幾日發夢完返去重裝

聽日見

巴打想請教
騎士要4洞盾係咪用騎士專用盾打洞就有了？
唔好意思睇好多網都唔肯定

要睇場景 唔記得可以打4洞既係幾lv圖以上唔趕用唔好哂打洞位 除非你會升多幾個人
慢慢打 或者是但等到4洞盾整住先

幾時新天梯?

有排

童年回憶

利申：成日番營地汁自己屍

一齊黎